一人一個想問許志安嘅問題

第幾次偷食？

多唔多水